拜登承諾不會做總統，因他只是當選人

Joe Biden: I am the president-elect, but will not be president

正！

好有蘋果日報同立場新聞既思路

唔識英文？

係呀可以教我嗎？

你唔問蘋果日報同立場新聞識唔識英文？

Fake news

Fb quote only projected winner